香港冇希望了

既來之則安之

做咩冇再出po

懶